青衣連儂牆full gear 巴打

你full gear又坐高 仲要得一條友 方冇人知咁 十分危險

去上面樓梯等啦

同埋食小支煙喇！